[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3771)

頂住

客5

慢到

樓主快到

2:3未？

樓主hoball

出啦

樓主死人妖

跟左西甲角大
希望中

7點無人識賭？

第一次角細唔撚洗屌
dllm 烏法輸波都刷角

有冇人買德乙拜仁

3:2 plz

買了no goal但有不祥預感

2:3

漢堡讓撚到球半點買呀

樓主好靚女

俾天鵝條友今日入四球過左神射手之後
失敗丸個前鋒獨食到

兩倍no goal

3-2！

3:1 波膽

3:2

3-2

補飛先屌你老母

屌撚你

Gel乜9

Goallllllll 3:2

炸

奈狗我想派你了！

32

VAR

goallll

boom

叫左咪gel 哈哈13出黎未？

要左 你可以安心要對家了

邊撚個gel町田

頂住！3-2波膽

角球半5全6我屌你?

成功輸半

封封封 屌你老母
4.5/5B買唔撚到

仲補到咩

補飛先屌你老母

今日連我球都反底 町田唔係反唔到下話

成功演

3-2 gel

補到
6.4倍

Ky 唔俾德乙料點賭

成功喇

冰角45mins dllm

終於有角

町田對家
要我講幾多次

咁好我我我！

32 gel

勁好笑條友講咩3次領先

Why not me

8214 05-10-2019
16:44 讓球 星期六 11 長崎成功丸 (主) 對 町田澤維亞 (客)
主 [0/-0.5] @ 1.98 $2000

$2,000.00
8217 05-10-2019
16:46 讓球 星期六 11 長崎成功丸 (主) 對 町田澤維亞 (客)
主 [0/-0.5] @ 1.98 $3000

$3,000.00
8232 05-10-2019
18:50 主客和 星期六 11 長崎成功丸 (主) 對 町田澤維亞 (客)
和 @ 7.00 $500

$500.00
心臟頂唔住..
補補先

我朋友

紫蛇勁到

13

靚補

3-2完 抽一位同我去kfc

+5

要中了

嘩
屌你老母..補5分鍾

吹
?

All in 丸 成功了

又封乜撚

珍...

Lm

天呀 俾我捉返次9.5S啦

lm

逼害波膽

我了

就完場

買左幾百蚊和睇波

莫斯科戴拿模 客勝有無人踢？

奈都學人反底 世界變

有冇人知聽日狗會開唔開 allin垃圾船閪京烏法豬撚曬

唔好因為...剩返幾分鍾唔補...
唔好唔記得 長崎成功丸都係最後幾分鍾絕殺

奧倫堡踢得嬴斯巴達..主場高水...
唔明點解買客

買唔到

12m

下

完啦屌

missed

我同我朋友都講！香港要加油

手足有冇好用比分app介紹 球探死尻左

屌 12m？

喂
人有三衰六旺

33....

好多報假專員

No

屌你老母臭西馬會 4.5/5 一直封

屌你啲報假

any one know

派我

買客開主 買主開客

2019年仲比13啲報假拋疾
siu5siu4

3-2 7c 完

今晚想執垃圾搵賭本，去邊度搵你

笑死 幾個一齊報假

派ok?

勁到

3:2 7c ft

!!!!! 3-2波膽 中

完場啦 報假西可以收檔

2019年了仲有人理個傻閪

咪係

三人成虎

町田2-2 GELLLLLLLLL

幾百蚊和都呃

7點水呀

btw 想學日文點入手好 長#話問你就得

7點角大上

屌你

which

特雷c燈

扔左個西瓜搵3610

特雷角大

Sick ball

奧厄
漢諾威
奧倫堡
100%

how about 諾高平

直屌－1

唔買客都唔會買主

想要辛特

奧厄

辛特 利雲特ok?

利雲特了

熱狗半主

all in熱刺有冇前途

奧厄擺明要衝上去升班..

利雲
漢堡
奧厄
特雷
中晒 10 1 300轉數快

西甲半主好嗎

我

ME

LM

奧倫 心0算

0-1 利雲

me

13識d野

危險進攻定界外球

Both wrongyc

ok

角大24

特雷 半大

奧厄
0:1 c

熱狗又出黎撚狗

估錯晒 係黃牌

Hamburger half win
96 9.5b

Gogogo

利雲fg all in

低巴 韓k如何？

屌條老母無角

賭撚咗幾場日本波，最尾冇贏冇輸-.-

啲心水基本針晒 垃圾韓仔波

96 111111111

我後個2場小jump

96 1111

射正

96 22222222222222

19:00 3 辛特侯遜 0-1 奧厄

GOAL!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

0-1

Goal埋

奧厄goalllllllll

96 22222

奧厄goal

96 2c

輸

多波賭
個人就亂
點部署

特雷2c

揀定一場囉

買完一場 完左先買第二場

唔撚賭 就係最好

原來係辛特og嚟

7點半唔all in on9平唔好話自己sick ball

買熱狗即係撚自己

想等陣入辛特 就傀人入埋

白禮點買得落

老死幫我打個飛機派200比你起機

我了。。。幫打

有c未

我屌撚死曬gel丁田班撚樣 屌撚死你地全家 祝你地比黑警雞姦

萊萬特 勝 派$100 x1

2-2 唔gel得？

唔撚要你

我屌你老母

町田都夠膽買抵你輸

今日德乙全角大

Me

女足
搞到我好亂 靜唔到

失控

I

你睇啱邊場？

想跟

熱刺未

白禮頓 不了
寧願skip

MMA好似送錢

特雷刷c啦屌

刷完兩c就冰屌你老母

今日場乜柒鷗女足 名都唔識大注上

咁呀欣點計

熱刺咁頹 都讓半一

辛侯咁快4C

直屌主盤easy汁？

熱10.5有冇得諗?

冇睇

333333
444444
222222

似熱大炒wo

熱刺作客表現唔穩定，白禮頓又唔係勁
我寧願skip

雷加利斯 刷啦屌

斬手指戒賭

3x1
漢諾威
0.00[0-0]@1.83
桑德豪森
-0.25[0-1]@1.92
雷加利斯
-0.50[0-0]@1.93

師兄望望熱個陣先

特雷都落唔到底點刷c

角大 俾狗買 jump!

熱狗應該想要一場大勝穩定軍心
應該會大大力進攻
盤未必穩 不過角大有機

成功丸又唔派角

特雷斯登 針得 比人禁屌到傻

正常

辛特11

你哋冇睇過mma段新聞？

今日角大日? 咁撚快5C

辛特1-1 GOALLLLL

比人食左條女

大力臣 維頓漢

96

勾二嫂個段？

熱左右2閘咩料

辛特打和一齊贏ok?

唔係打3中堅咩

有無人買諾高平盤

雷加個盤 硬到

96 33333

刷c呀屌

3333333333

威仔雷加快入

應該唔係似施素高右閘

3c

辛特狂攻

熱刺半一 馬會又派錢

應該開讓和

屌同你條過關對撚晒

熱狗原來鐘意玩二嫂

買細開大 買大開細
戒賭了

應該3232喎 熱打過依種 3中緊 2防中 rm lm amf 2前鋒

漢諾威反底波 100%

On9平點

屌啦星 輸到得返100 又無得入錢

開左勁多場－2 －1 有信心可以繼續追

西甲贏硬？

終於無人叫漢堡 睇黎大家都識賭了 不買漢堡你值得贏更多

555555
888888
333333

買左利雲特 特雷斯登 等輸

特雷比人禁到變受平半 針

辛特輕鬆gel

96 44444

100蚊打番上黎囉問

4c！！！

96快啦

辛特22分8c

係咩我見上場奧利亞紅左，肥普都叫施素高打右閘，以為今場照用頂住先

德乙角大日

買諾高平等收錢

得1.7水應該無乜人買

得啦 俾我中 幾日冇贏過

漢堡射到咁都仲未入

低水到

熱狗 富咸 on9平上盤易到

特雷-6c

on9平大船

漢堡半場一球啦 屌你老母

查爾頓ＯＮ９陣
小心

熱作客未羊過今季

我夠係 我中先啦

上場踢緊 一領先就縮掛 我都係估 照道理依個陣就3中堅既

原口元氣入未

雷加fg?

熱狗似伏

19:00 25 辛特侯遜 2-1 奧厄
屌

比人反CUP

辛特易撚到

辛特2-1 GOALLLLLL

辛特cupped

富咸都讓到1.5

頂住讓和

96半場比7c黎先

買左另外2場就一球都冇

串左咩

客隊好廢咩富咸高佢一分姐

單頭
96 9.5b
Hamburger half win

又買左場比人cup
屌你老母賭西咩

漢堡讓1.5想笑死人咩

咁廢都讓1.5 應該2-0完

富咸都1.5la

邊條仆街話利雲特角大

查爾頓la
btw n9平 g chi

辛特易撚到 雷加入未

今日幾場即場玩角大實針..係要補返個細就贏 ...姐係逼我買細姐屌

半主

96唔入要針啦

96 雷加

奧厄26分鐘就玩完
真係快

熱刺有冇link

辛特gel到硬

輸錢輸好多 點部處好

刷c啦

96 雷加快撚手

買唔到查爾頓

呀古蛇出水未

奧厄追和啦屌

96無c

利雲入未

熱fg

96 55555

查爾頓成為紅魔鬼

55555555

辛特10c

希望查爾頓輸盤如果唔係真係

96 雷加 熱刺

-5c

齊心聯今日係角大

利雲角呀仆街

漢堡入波未

96 no c JUMP

睇啱左？

我白禮goal

熱

666
999
555

羅里斯on99

熱狗

熱狗gg

屌 有利字都係垃圾

笑左

熱狗又派膠

正想買熱刺就封撚左

話咗熱撚狗la

熱狗對家秒goallllll

洛里斯

熱狗番去打mma算啦

笑撚死

有無link

岩岩有手足話熱刺作客未嬴過
秒ＧＯＡＬ

靜靜地真係會嬴多d

俾人仲買係咩心態

而家上得

on9平正氣禁屌

等多陣先 一球唔想買 半一先

白 fg

屌你老母熱狗

奧厄gel

嘩 向後屈甩骹

秒針

咁你派未啊dllm

奧厄帝王射球

on9熱狗

Dllm熱刺

洛里斯隻手

可以買熱ng了

專派膠呢個龍

要左白禮盤

Gg

屌你老母熱狗...

隻手向後屈變埋形

德乙入未啊屌那媽

富咸盤嗰個操盤手弱智㗎五五波咁-1.5？

讓番球俾熱刺啦

漢堡入未。。。

fake 乜撚 屌

格雷炸

一陣個2號龍仲驚

熱狗？

Molamola

漢堡對家x白禮x雷加

兒子發力ok?

派膠

Ok

傷左呀

德穴都全角大
cls
合埋眼篤角大都上樓日

熱狗每次落飛都有料到
上次就紅牌

我玩fg多
再玩即場盤

好撚想入熱狗CAP 但信唔撚過佢

白w派錢？

法國一號龍俾你講到英甲料咁

其實你有道理 支持

hamburg

13你冇篤中都係到9up la

6666
1000000
55555

點解仲有人會買漢堡

想問有冇熱刺直播link

咁耐勁就升上德甲啦on99

食撚屎啦熱狗龍
拍出底線就乜事都無啦
屌你老味場場犯錯

熱狗解散未

乙組波 場場-1.5 你買埋我個份

雷加快goal

堂堂法國一號龍 比波po講到甚麼都不是

屌你老母計埋奧厄
今日買5場波都比人cup
就快中風啦

阿古蛇 有無水比小弟跟下

狀況 注項已被接納
編號

投注類別 波膽
細節
星期六 17 白禮頓(主) 對 熱刺(客)
1:0 @ 15.50
2:0 @ 13.00
3:0 @ 27.00
4:0 @ 90.00
5:0 @ 400.0
主其他 @ 50.00 $20
金額 $120.00
中派

不過佢有時會派下膠係真

佢又真係好穩定咁有犯錯

咪撚冰c

全部00..

熱唔似cup到

皇馬對家

96半場入粒啦屌 半場平手啊

主定客係熱刺？？

客

漢堡包 做緊乜

預計係一場1比1和波

96半場前入粒抽個手足69

熱刺驗腦區

Hi

半win呀

12

應該20

關注3場睇下幾時響

Dllm 買果隊又拎左紅牌

雷加吸哂飛啦

96 66666

帶綠帽rc

德乙角大ＤＡＹ

白禮頓禁屌

96 6666666

6c

5k盤，依加輸左9成

-4c!!!!

3場痴撚哂線

熱狗真係好撚伏

利var 12m

中撚晒伏 jump

對家12m

On9平針

On平 01

On9平

On9對家goal

屌 on9平

利雲12m ！

救c既後果

on9平

利 goallll

頭先邊個高 熱 平 富 馬會送錢仲串埋一齊

On9平又撚

Missed

雷加jumpppppppp

on9平大船針

全下盤 屌

勁到 下盤日

利！！
平...

dllm 2場同時對家入

auti蛇準備一齊針
我針奧厄
你針雷膠

取消哂關注你老母

熱刺有無咁撚廢啊

on9平會cup到

屌咩..賽前明明話利雲+辛特
轉乜鳩

我城能否阻猁奪冠

不了

今晚李城

洛里斯傷出？

係

唉屌你老尾轉撚左雷膠

96垃圾 識玩長追對家可以上車

熱刺落後角都無個?

下盤日

漢堡入未

華dee原爆雲迪克

唔cup想我死姐 我依家就跳

熱刺係咪連弱隊都踢唔贏

On9仔

主今季唔差

雷加cls吸飝半球

勁中？

冇可能

熱串on9

勁中風

熱等下半場先買高水ng

利雲fg輕鬆

熱刺真係好廢

冇能信自己 信能左連登毒水 中晒風

又傷

雷加追和比我輸半ok?

雷加cup到抽個一齊食放題了屌

3.5s熱

我了 auti

我diu u la
其他兩場都中 係輸呢場

99%？

熱攻都攻唔到，仲話入波

Fulham -1

我玩大細娛樂下盤先認真

唉屌唔夠信念
去睇世盃算

去緊開party

是但 小注跟

熱隨時輸多粒

熱刺單新聞唔知真定假但係成隊波真係好唔精神

比人7:2 點精神丫大家

熱要入了

食自己隊友老婆

500 45分鐘任砌

嗰單

熱1c

yes 哈爾濱爛提

贏到哈馬比 贏唔到辛斯華爾

thx lm

熱刺比人禁屌

有無人派

你

買熱反杯，係咪要驗腦

半一詩，洗唔洗贈熱狗

冇玩過鬥獸棋?

Yes 同我買屎特加cup一樣

冰封入球

2:0?

on9平cup未……

有無 特雷 手足

富咸-1.5比人屌打

頭先邊個話on9平極限禁屌 我屌你老母咩

嚇撚死

熱0射

死還死 七孔流血還....

ON9平

2:0

白2-0

2:0 tot

笑死 熱

熱狗細波賭閪
陣間輸夠4:0

白 2:0

笑死 好彩冇買

白禮

熱我DLLM

買左熱盤，點算

20

On9 平 再針

買撚錯富咸半大

Same...

On9平 02

熱狗今季要護級了

我一直都唔覺熱勁，開季連6弟都贏唔到正垃圾

兩場半一上盤

熱刺真係垃圾 唔係扮

on平..... 輸到2粒

諾高平半大cashed
諾高平半一jumped

比人食左條女 仲有咩心機踢 上場仲要2:7

做咩 有冇link

On9 ping

熱刺屌你老母等降班

半一上盤齊齊針

賭撚條 究竟邊對讓半1

on9玩撚完
買左3場 3場都針晒

舒服

on9平針

痴撚線

買咗熱，舒服

上盤集體派膠 on9

啲波開到咁嘅樣 賭條撚咩

拜仁都會撚

你地唔知今場要賣分比辛斯護級？？？

多謝馬會冇開搞到我輸少左

讓球
讓球 星期六 19 辛斯華爾 (主) 對 諾高平 (客)
主 [+0.5/+1] @ 2.01 $25000
第2口

特雷

熱狗有冇奇蹟cup3球

利雲特 漢堡

25000

難怪laa

良蛇我了

屌你老母on9平……
要追三球先贏到半

我記得今朝有人輸晒錢之後話想要白禮
但係馬會冇開冇得入錢

傻西 叫我派錢 名都未睇清楚

0:2 利

隊波士氣低撚到
cup條毛呀

辛c華爾換左教練勁咁撚多

我堡!

利記

良蛇俾次機會一人拎一半得唔得

漢堡goalll

漢堡包撚半主

咁耐冇見你搶口左咁多

果時又話noun

熱刺今季追對家了

講個笑話

96快繼續刷

02利雲

唔撚識賭了 對家開晒2粒

仲買左咩

最鐘意講大話 因為無後果

留返拜山講啦

Hamburger 1-0

有銀行轉帳或PPS，邊有人咁蠢仲排隊入錢架

啱 入撚左兩球先嚟講
我阿婆都識講啦

屌你老母

69刷角未

唔撚識賭了

96 紅人未啊

96比角未

On9平再針

自制低開pps應該會半晚破產

3-0 on9平

唔想知

我平勁到

半晚咁耐....

唔識波
白色係熱刺?

即場下一隊入球隔左個半場都未派錢

ASW屌你老母屎忽

垃圾熱刺空難啦

3:0 on9
針到傻

買咗咩？

on9 平 3粒

富咸又撚

all in咗on9平想驗腦

好似係 嬴緊2:0 唔係點會開半一盤 擺明送錢

富咸輸埋

好彩留子彈skip曬

熱刺有排

雷加 佢買個三場都對家
On9 ASW

上盤想點

富咸-1.5都冇料到

唔撚識賭

96比角啦 屌

查爾頓 查爾頓 查爾頓 查爾頓 查爾頓 查爾頓 查爾頓

白3rd okay?

話撚左但係我買唔切

減號又死撚哂屌你老母 入屠房算

All minus jumped

19:30 上盤全jump

派完彩推第三口

查爾頓 fg cashed!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

1930全下盤

7:30 下盤time

69 平賣分

利雲果場做乜

3場上盤過關
cup唔cup到?

熱狗條黑鳩踢緊乜

良蛇救命 豬撚死

查爾頓成為紅魔鬼！！

@硬蛇

96 -444比角啦 屌

有無水

真，吊佢老尾，出囇full team 引人買，吊9佢

同問 追數

踢完先有

查爾頓好想買你呀

特雷入未

熱而家輸都無角

雷加輸半當贏 dllm 快手整粒

馬會真係勁到 之前on9平正氣唔開盤 一開盤就撚狗

96 no ccccccc JUMP

輸On9平....

想知了

波都比唔到上去

入我tg group
唔推第3口點派俾手足

今季肥普成日轉陣

tg grp係乜

8gor
Fulham x on9 ping x 10.5s

支 良蛇

想知

熱狗全主力輸3球

熱cup派兩個 頭十

tg link？

又同路

有

上半場+7分鐘
破英超紀錄未

睇黎大力神條女真係比人大大力咁屌

漢諾威半6全6

96 no c jump!

拿拿林啦 就快冇錢開飯

啪啪聲

tg呢，講咁多

佢條女好正

96 keep住低水 好怕假波

奧倫1:0

19:00 60 奧倫堡 1-0 莫斯科戴拿模
GOAL!

Fc goal

成個人謝撚哂
同老襟一齊踢波

19:30 中 辛斯華爾 3-0 諾高平
咩人會買客隊

戴拿模重allin死埋，唉

漢堡 奧厄入波啦屌

利雲特易到 本身見高水受讓仲以為又打假引人買

角啦屌你老母

比角未啊 冰撚左咁耐

熱刺可以派多幾條女俾人屌？
想長追對家

奧倫點輸 打多個 cashed

追左5場－1先斷都算係咁

熱狗食左兩隻角
Cls

中

Link呢

屌 奧撚 特雷 揀左特雷

我老4 M巴有冇上過嚟

熱full team咁輸輸

晏晝上左黎一陣 跟著唔見左人

奧厄可唔可以追和俾我回血

有無勇士買熱刺和？

96入未 3串1差佢

西甲9角好波

屌你老母賭賭賭 好撚喜歡all in?

白禮頓讓半一gel

特雷cccccccc

去左call g 咪搞人

西甲 4連C

你會買呢隊波咩

on9平神奇更衣室，出嚟456主隊

Gchi

求link

特雷唔中龍 點入

雷加輸波逼害角細

仲有人叫緊熱狗？

0:0點會有角 刷角入波啦 屌 中場打邊爐 鬼入到

Same

冇 老母係部電腦格黎點撚樣買

熱刺CUP 即刻捐了

誠心地想問有冇link

利雲都買s

特雷停角30分鐘
熱狗半場食左兩角

特雷紅？

熱狗猜猜猜 屌你老母

特雷針 即紅

買兩場波.
有兩隊對家都紅牌

輸鳩哂喇，點叫

阿仙奴打假波先做到反勝
呢隊熱真心打假想輸!

奧厄Gel

1-1 96 rc

96都紅

特雷RC

兩邊都rc

用個頭撞鳩人

買白 ng算

阿古手揸咩貨

兩隊打少件咁刷唔刷c？

熱作客好撚廢

全部爆9晒

冇啦 屌

雙紅會

今日雷加刷 利雲舒服

熱狗冇打假 本身係咁廢

奧倫+熱3.5S

半6全6 屌

而家打緊？

繼續支持熱

熱好似震緊

96入未

娛樂姐小注

96 -4c 點部署？

真係幾有料 唔係流架wo

準備一齊收錢

早d出發去屠房 條龍好長

大快活

入錢
細硬

想多謝叫我買西甲角大嘅手足
我愛你地

100%的

波台老母出左咩角球水

答單問薯條🍟在不在

下次再有叫我埋

有乜好賭？

紅牌果啲入波追和ok?

今晚我利？

我利迷都唔敢要

9:00 意客

00不如唔好踢

俄開大派

奈

好想轟拜仁對家

點解？主場應該小勝

OK

屌你6角完?

熱cup手足？

比人cup果下已經玩撚完

我估1-0/1-1

半6全6好出奇？ 一齊入錢啦

0-10

轉左1球

0-1

96！！！

96個場走地搞乜

喂小心講嘢

96！

69

漢堡入多粒得唔得

差臭呃

屌 假波

頂撚住啊葉師父

特雷俾c

招一位巴打69

臭呃追和啦屌

熱刺10.5角大 2折放

取消關注 又針

96生性ok?

ok w more

雷加ng 100%

雷加

皇馬對家也可以

皇馬對家唔要？

在

臭呃極限追和

差1關全中，我屌你老母

走盤多

幫主我了

有冇跟到水

要

96 7c

Allin佢老母

搞笑？

特雷追和

拖糧是應該的

7777777777

2揀1定點

拜仁對家都要

96比多3角啦 屌

差96慘

。。。拖糧邊有錢發夢牙

咩水...我仲追緊上2個post mama有冇出水
頭先落左去幫手裝修

1-2!

特雷96

-3c

2.5b cashed

雷加刷多4角啦

100%?

個龍做乜9

我了！

goal!!!雷加

奧厄goallll

96 3c呀屌

96頂到完場派

幫叫派我！

有無水 輸到black叻jack

啱啱起身買
有水？

就你

戴老母奇蹟走盤呀，

下場啦

1

特雷快刷！

熱7.5b係咪上咗賊船

2

利雲特個龍衝出黎做乜9

刷角啦 唔刷點追和

1001

3

我幫叫

特雷1-1未 信念